RCEP將打造超級經濟圈 理大航運學位有前景

東盟10國與中日韓澳紐共15個國家，正式簽署簡稱RCEP的《區域全面經濟夥伴關係協定》，將成為全球最大規模的自貿協定，目標是在10年內降至零關稅。

香港一直是全球供應鏈、物流與航運的重要樞紐,隨着未來機場第三條跑道、港珠澳大橋及大型物流設施陸續落成,人才需求有增無減,培訓更多高質素人才,以應付未來發展,是行業的當務之急。香港理工大學物流及航運學系開辦一系列的物流及航運課程,當中包括:

政府資助的「全球供應鏈管理(榮譽)工商管理學士學位」、「國際航運及物流管理(榮譽)工商管理學士學位」及兩年全日制「航空管理及物流(榮譽)工商管理學士學位」銜接課程。

以上課程均適合持有副學位或高級文憑,以及有志於國際供應鏈、物流與航運行業的學生報讀。小學生參加海外考察團到訪英國的公司,了解供應鏈與物流業的具體運作情況。

睇1199/1138/1919/2866 呢十五年既表現就知道呢篇又係水人入去做廉價勞工
仲有，有科記（又係你呀globxxxxnk ）仲係出9500 請人，仲要係返5日半。

又出膳稿害人

吓？？？

過百澳人 苦主再喊冤：大灣區只係口號 已失去投資信心

好多機會啊